想拎250萬既手足 真係要鬥快

隨時cut

如果屋企有藍屍父母

快D叫佢地去打科興

2個死晒, 就有400萬

夠比首期買樓